有冇人覺得3M呢間公司好撚屈機，咩產品都有而且好用

由工業同個人用品都有，仲件件都幾好用

好多product蝗貪黎，咪撚攪。

邊度好用。。

佢made in china 果d 好垃圾，唔知係偷工減料定咩，made in china f果d 膠紙特別易斷

佢d手套拎去行山一流

濾水器勁